Pipe (deloitte-1)
DI hieararchy (NEW)
Forms: form array, async validators, form dinamici (deloitte-1)
Standalone application
Tailwind
Signals
Unit Test
E2E Test
Storybook 
NGRX (non servono le basi perchè gia le usiamo tutti)
